% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !Mode:: "TeX:UTF-8"

\documentclass{resume}
\usepackage{zh_CN-Adobefonts_external} % Simplified Chinese Support using external fonts (./fonts/zh_CN-Adobe/)
% \usepackage{NotoSansSC_external}
% \usepackage{NotoSerifCJKsc_external}
% \usepackage{zh_CN-Adobefonts_internal} % Simplified Chinese Support using system fonts
\usepackage{linespacing_fix} % disable extra space before next section
\usepackage{cite}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble} % suppress displaying page number

\name{杨晨翌}

\basicInfo{
  \email{ycy1207694344@gmail.com} \textperiodcentered\ 
  \phone{(+86) 198-250-00233} \textperiodcentered\ 
  \github[Brethland]{https://github.com/Brethland}
  \homepage{http://yuki.systems}
  }
 
\section{教育背景}
\datedsubsection{\textbf{南京邮电大学}, 南京, 江苏}{2018 -- 至今}
\textit{学士}\ 计算机科学与技术

\section{项目经历}

\datedsubsection{\textbf{SOPT}}{2019 年9 月 -- 至今}
\role{Developer, Backend}{团队项目}
\begin{onehalfspacing}
\begin{itemize}
  \item 轻量级的 Private Torrents 框架, https://github.com/NJUPT-NYR/SOPT
\end{itemize}
\end{onehalfspacing}

\section{技能}
% increase linespacing [parsep=0.25ex]
\begin{itemize}[parsep=0.5ex]
  \item \textbf{编程语言}: 
    熟悉 C / C++ / Python / Coq / Scheme，
    较为熟悉 JavaScript / Scala / Haskell / Agda / Perl / Java / PHP。
    有 Vue / Laravel / Qt 等 Web 和桌面应用框架的使用经验。
  \item \textbf{类型理论}:
    理解 Martin-L\"{o}f 类型理论，了解同伦类型论。
  \item \textbf{形式化验证}:
    掌握形式化验证的方法和工具(Coq)，熟悉霍尔逻辑和操作语义学。
  \item \textbf{算法和数据结构}:
    理解并掌握大部分常用算法和数据结构，尤其熟悉树上结构和图论。
    具有一定的问题模型转化能力。
  \item \textbf{项目开发}:
    熟悉版本控制和管理流程，对软件架构和软件工程有一定的认识。
\end{itemize}

\section{奖项}
\datedline{\textit{一等奖}, 全国青少年信息学奥林匹克联赛(NOIP)}{2016 年11 月}
\datedline{\textit{省级一等奖}, 蓝桥杯软件人才大赛}{2019 年4 月}
\datedline{\textit{参赛}, 国际大学生程序设计竞赛 沈阳站}{2019 年11 月}

\section{其他}
% increase linespacing [parsep=0.25ex]
\begin{itemize}[parsep=0.5ex]
  \item 授课经历: 在南京邮电大学校大学生科学技术协会讲授过函数式编程和类型理论。
  \item 语言: 英语 - 熟练(CTE6 - 588), 汉语 - 母语, 拉丁语 - 爱好者水平, 德语 - 学习中。
  \item 化学: 掌握结构化学和无机化学的本科主要课程知识。
  \item 熟悉古典至现代的大部分欧洲史、欧洲文学和哲学，尤其是中世纪史，存在主义哲学。
        在个人网站上有多篇文学创作和论述性文字。
  \item 自学能力强，喜欢交有趣的朋友。
\end{itemize}

%% Reference
%\newpage
%\bibliographystyle{IEEETran}
%\bibliography{mycite}
\end{document}
